<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Basit Dosya Yöneticisi</string>
    <string name="app_launcher_name">Dosya Yöneticisi</string>
    <string name="press_back_again">Çıkmak için tekrar basın</string>
    <string name="go_to_home_folder">Ana klasöre git</string>
    <string name="set_as_home_folder">Ana klasör olarak ayarla</string>
    <string name="home_folder_updated">Ana klasör güncellendi</string>
    <string name="copy_path">Yolu panoya kopyala</string>
    <string name="path_copied">Yol kopyalandı</string>
    <string name="select_audio_file">Lütfen bir ses dosyası seçin</string>
    <string name="search_folder">Klasör ara</string>
    <string name="rooted_device_only">Bu işlem sadece rootlu cihazlarda çalışır</string>
    <string name="recents">Recents</string>
    <string name="show_recents">Show recents</string>

    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Farklı aç</string>
    <string name="text_file">Metin dosyası</string>
    <string name="image_file">Resim dosyası</string>
    <string name="audio_file">Ses dosyası</string>
    <string name="video_file">Video dosyası</string>
    <string name="other_file">Diğer dosya</string>

    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Sıkıştır</string>
    <string name="decompress">Çöz</string>
    <string name="compress_as">Sıkıştır:</string>
    <string name="compressing">Sıkıştırılıyor…</string>
    <string name="decompressing">Çözülüyor…</string>
    <string name="compression_successful">Sıkıştırma başarılı</string>
    <string name="decompression_successful">Çözme başarılı</string>
    <string name="compressing_failed">Sıkıştırma başarısız</string>
    <string name="decompressing_failed">Çözme başarısız</string>

    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Favorileri yönet</string>
    <string name="go_to_favorite">Favoriye git</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Sık kullanılan klasörleri her yerden kolay erişmek için favorilere ekleyebilirsiniz.</string>

    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Dosya Düzenleyici</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Root erişimini etkinleştir</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Basit Dosya Yöneticisi Pro -  Kolay ve hızlı</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Gizliliğinize ve güvenliğinize saygılı, dosyalarınızı reklamsız yöneten uygulama</string>
    <string name="app_long_description">
        Günlük kullanım için hafif ve hızlı bir dosya yöneticisi. Kullanıcı dostu bir arama işlevi sunar, ayrıca ana klasörü özelleştirebilir ve hızlı erişim için favori klasörleri seçebilirsiniz.

        Uygulama, gizli öğeleri parolayla koruma, dosyaları silme veya tüm uygulama gibi güvenlikle ilgili çok sayıda güçlü işlev içerir. Verilerinizi gizli tutmak için desen, pin veya parmak izi kullanmayı seçebilirsiniz.

        Bu modern dosya düzenleyici, root dosyalarının, SD kartların ve USB cihazlarının hızlı taranmasını destekler.

        Üretkenliğinizi sürdürmek için, yeniden adlandırma, kopyalama, taşıma, silme, paylaşma vb. gibi tüm standart dosya işlemlerine sahiptir. Ayrıca, sıkıştırmaya ve sıkıştırmayı açmaya da izin verdiği için bir miktar depolama tasarrufu yapmak için de kullanılabilir. Dilerseniz kolayca yeni dosya veya klasör oluşturabilirsiniz.

        Açıkça birden çok farklı değere göre sıralamayı seçebilir, artan ve azalan arasında geçiş yapabilir veya klasöre özel bir sıralama kullanabilirsiniz..

        Sadece birkaç tıklama ile dosya boyutu, son değişikliğin tarihi veya oluşturma tarihi, fotoğraflardaki kamera modeli gibi EXIF değerleri gibi çeşitli alanları gösteren dosya veya klasör özelliklerini de kontrol edebilirsiniz.

        Bir dosya veya klasör yolunu hızlı bir şekilde almak için, uzun basıp panoya kopyalayarak onu kolayca seçebilirsiniz.

         Favori öğelerinize hızlı bir şekilde erişmek için kullanışlı masaüstü kısayolları oluşturabilirsiniz.

         Belgeleri yazdırmak, düzenlemek veya gerektiğinde yakınlaştırma hareketlerini kullanarak kolayca okumak için kullanabileceğiniz hafif bir dosya düzenleyici içerir.

         Varsayılan olarak materyal tasarım ve koyu tema ile birlikte gelir, kolay kullanım için harika bir kullanıcı deneyimi sağlar. İnternet erişiminin olmaması size diğer uygulamalardan daha fazla gizlilik, güvenlik ve istikrar sağlar.

        Reklam veya gereksiz izinler içermez. Tamamen açık kaynaktır, özelleştirilebilir renkler sunar.

        <b>Basit Araçlar paketinin tamamını buradan inceleyin:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Basit Dosya Yöneticisi Pro\'nun bağımsız web sitesi:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/filemanager

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
