<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple File Manager</string>
    <string name="app_launcher_name">Gestor de ficheiros</string>
    <string name="press_back_again">Prima novamente para sair</string>
    <string name="go_to_home_folder">Ir para a pasta pessoal</string>
    <string name="set_as_home_folder">Definir como pasta pessoal</string>
    <string name="home_folder_updated">Pasta pessoal atualizada</string>
    <string name="copy_path">Copiar caminho para a área de transferência</string>
    <string name="path_copied">Caminho copiado</string>
    <string name="select_audio_file">Selecione um ficheiro de áudio</string>
    <string name="search_folder">Pesquisar pasta</string>
    <string name="rooted_device_only">Esta operação apenas funciona em dispositivos com root</string>
    <string name="recents">Recents</string>
    <string name="show_recents">Mostrar recentes</string>

    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Abrir como</string>
    <string name="text_file">Texto</string>
    <string name="image_file">Imagem</string>
    <string name="audio_file">Áudio</string>
    <string name="video_file">Vídeo</string>
    <string name="other_file">Outro tipo</string>

    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Comprimir</string>
    <string name="decompress">Descomprimir</string>
    <string name="compress_as">Comprimir como</string>
    <string name="compressing">A comprimir…</string>
    <string name="decompressing">A descomprimir…</string>
    <string name="compression_successful">Compressão terminada</string>
    <string name="decompression_successful">Descompressão terminada</string>
    <string name="compressing_failed">Falha ao comprimir</string>
    <string name="decompressing_failed">Falha ao descomprimir</string>

    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Gerir favoritos</string>
    <string name="go_to_favorite">Ir para favorito</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Pode adicionar pastas como favoritos para um acesso mais rápido.</string>

    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Editor de ficheiros</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Ativar acesso root</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple File Manager Pro - Gestão de ficheiros</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Aplicação para gestão de ficheiros e pastas, sem anúncios e que respeita a sua privacidade</string>
    <string name="app_long_description">
        Um gestor de ficheiros para o dia a dia. Disponibiliza uma funcionalidade de pesquisa, personalização da pasta inicial e a seleção de pastas favoritas para um acesso mais fácil e rápido.

        Esta aplicação contém diversas funcionalidade relacionadas com segurança tais como proteção contra edição ou remoção de ficheiros e pastas com palavra-passe ou até mesmo da aplicação. Pode optar entre os modos de padrão, PIn ou impressão digital para manter os seus dados seguros.

        Este moderno gestor de ficheiros pemite a navegação nos armazenamentos (interno  externo), em unidades USB e também as ações típicas como root.

        Disponibiliza todas as ações comuns como: mudar nome, copiar, mover, eliminar, partilhar, etc. Também pode ajudar a poupar algum espaço em disco pois permite a compressão e descompressão de arquivos.

        claro que também consegue organizar as pastas e ficheiros de diversas formas, seja a ordenação pelos métodos ascendentes ou descendentes, tanto globalmente como por pasta.

        Com apenas alguns toques pode analisar as propriedades dos ficheiros e das pastas que lhe mostram diversos campos como, por exemplo, tamanho do ficheiro, data da última modificação e até mesmo os valores EXIF das imagens e vídeos.

        Para obter rapidamente o caminho de um ficheiro ou de uma pasta, toque longo no caminho para o adicionar à área de transferência.

        Também pode criar atalhos no seu ecrã para aceder rapidamente aos seus itens favoritos.

        Tem também incorporado um editor de ficheiros para que os possa imprimir, editar ou ler sem distrações.

        A interface é em material design e tema escuro por definição, mas pode alterar os temas a seu gosto. Não requer acesso à Internet o que lhe confere mais privacidade, segurança e estabilidade.
        
        Não contém anúncios nem permissões desnecessárias. Disponibiliza um tema escuro e é totalmente \'open source\'.

        <b>Consulte o conjunto completo das aplicações Simple Tools aqui:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Site específico da aplicação Simple File Manager Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/filemanager

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Não encontrou todas as cadeias a traduzir? Existem mais algumas em
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
