<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednoduchý správca súborov</string>
    <string name="app_launcher_name">Správca súborov</string>
    <string name="press_back_again">Pre opustenie aplikácie opäť stlačte tlačidlo späť</string>
    <string name="go_to_home_folder">Ísť do domovského priečinka</string>
    <string name="set_as_home_folder">Nastaviť ako domovský priečinok</string>
    <string name="home_folder_updated">Domovský priečinok bol nastavený</string>
    <string name="copy_path">Kopírovať cestu do schránky</string>
    <string name="path_copied">Cesta skopírovaná</string>
    <string name="select_audio_file">Prosím zvoľte audio súbor</string>
    <string name="search_folder">Hľadať v priečinku</string>
    <string name="rooted_device_only">Táto operácia funguje iba na rootnutých zariadeniach</string>
    <string name="recents">Nedávne</string>
    <string name="show_recents">Zobraziť nedávne</string>

    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Otvoriť ako</string>
    <string name="text_file">Textový súbor</string>
    <string name="image_file">Obrázkový súbor</string>
    <string name="audio_file">Audio súbor</string>
    <string name="video_file">Video súbor</string>
    <string name="other_file">Iný súbor</string>

    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Komprimovať</string>
    <string name="decompress">Dekomprimovať</string>
    <string name="compress_as">Komprimovať ako</string>
    <string name="compressing">Komprimuje sa…</string>
    <string name="decompressing">Dekomprimuje sa…</string>
    <string name="compression_successful">Kompresia bola úspešná</string>
    <string name="decompression_successful">Dekompresia bola úspešná</string>
    <string name="compressing_failed">Kompresia zlyhala</string>
    <string name="decompressing_failed">Dekompresia zlyhala</string>

    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Spravovať obľúbené</string>
    <string name="go_to_favorite">Ísť medzi obľúbené</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Pre jednoduchý prístup k často používaným priečinkom si ich viete pridať medzi obľúbené</string>

    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Editor súborov</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Povoliť prístup ku koreňovým súborom</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednoduchý správca súborov Pro - Rýchla správa</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Apka na správu súborov bez reklám, rešpektujúca vaše súkromie a bezpečie.</string>
    <string name="app_long_description">
        Ľahký a chytrý správca súborov pre každodenné použitie. Poskytuje užitočnú funkciu vyhľadávania, viete aj zmeniť domovskú položku a označiť obľúbené položky pre rýchly prístup.

        Apka obsahuje viacero silných funkcií spojených s bezpečnosťou ako ochrana heslom skrytých súborov, odstraňovania súborov, alebo celej apky. Viete si vybrať medzi použitím vzoru, PINu alebo odtlačkom prstov, pre ochranu vášho súkromia.

        Tento moderný správca súborov podporuje rýchle prehliadanie koreňových súborov, SD kariet a USB zariadení.

        Na podporu vašej produktivity sú samozrejme podporovae všetky súborové operácie ako premenovanie, presúvanie, kopírovanie, mazanie, zdieľanie atď. Môžete ju použiť aj na získanie ukladacieho priestoru, keďže sa tu nachádza aj podpora komprimovania a dekomprimovania. Ak chcete, viete jednoducho vytvárať nové súbory a priečinky.

        Položky môžu byť zoradené podľa mnohých rôznych hodnôt, prepnuté medzi vzostupným a zostupným, alebo použiť radenie špecifické pre daný priečinok.

        Iba pár kliknutiami si viete pozrieť vlastnosti súborov a priečinkov, kde nájdete veľa rôznych údajov akými sú veľkosť, dátum poslednej úpravy, rôzne EXIF hodnoty ako dátum vytvorenia, model foťáku pri fotkách atď.

        Pre rýchle skopírovanie cesty položky do schránky pri vlastnostiach súborov stačí na túto cestu použiť dlhé ťuknutie.

        Viete si taktiež vytvoriť užitočné skratky na domovskú obrazovku pre rýchly prístup k obľúbeným položkám.

        Obsahuje aj ľahký súborový editor, ktorý viete použiť buď na tlač, úpravu, alebo jednoduché čítanie. Text môžete gestami aj zväčšovať.

        Táto apka je založená na Material dizajne a má prednastavenú tmavú tému, poskytuje výbornú používateľskú skúsenosť pre ľahké používanie. Chýbajúci prístup k internetu garantuje lepšie súkromie, bezpečnosť a stabilitu ako ostatné apky.

        Neobsahuje žiadne reklamy a nepotrebné oprávnenia. Je opensource, poskytuje možnosť zmeny farieb.

        <b>Pozrite si celú sadu aplikácií na:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Vlastná stránka Jednoduchého správcu súborov Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/filemanager

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
