<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">எளிய கோப்பு நிர்வாகி</string>
    <string name="app_launcher_name">கோப்பு நிர்வாகி</string>
    <string name="press_back_again">வெளியேற மீண்டும் பின் அழுத்து</string>
    <string name="go_to_home_folder">முகப்பு அடைவுக்குச் செல்</string>
    <string name="set_as_home_folder">முகப்பு அடைவாக அமை</string>
    <string name="home_folder_updated">முகப்பு அடைவு புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="copy_path">நகலகத்திற்குப் பாதையை நகலெடு</string>
    <string name="path_copied">பாதை நகலெடுக்கப்பட்டது</string>
    <string name="select_audio_file">ஒலி கோப்பைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="search_folder">அடைவில் தேடு</string>
    <string name="rooted_device_only">இந்த செயல்பாடு ரூட் செய்யப்பட்ட சாதனங்களில் மட்டுமே இயங்குகிறது</string>
    <string name="recents">சமீபத்தியவை</string>
    <string name="show_recents">சமீபத்தியவற்றைக் காட்டு</string>
    <string name="pdf_viewer">PDF Viewer</string>
    <string name="invert_colors">Invert colors</string>
    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">இவ்வாறு திற</string>
    <string name="text_file">உரை கோப்பு</string>
    <string name="image_file">படக் கோப்பு</string>
    <string name="audio_file">ஒலி கோப்பு</string>
    <string name="video_file">காணொளி கோப்பு</string>
    <string name="other_file">பிற கோப்பு</string>
    <!-- Compression -->
    <string name="compress">சுருக்கு</string>
    <string name="compress_pro">சுருக்கு (Pro)</string>
    <string name="decompress">சுருக்குநீக்கு</string>
    <string name="compress_as">இவ்வாறு சுருக்கு</string>
    <string name="compressing">சுருக்குகிறது…</string>
    <string name="decompressing">சுருக்குநீக்குகிறது…</string>
    <string name="compression_successful">சுருக்கம் வெற்றி</string>
    <string name="decompression_successful">சுருக்குநீக்கம் வெற்றி</string>
    <string name="compressing_failed">சுருக்கம் தோல்வி</string>
    <string name="decompressing_failed">சுருக்குநீக்கம் தோல்வி</string>
    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">அபிமானவையை நிர்வகி</string>
    <string name="go_to_favorite">அபிமானதிற்குச் செல்</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">எங்கிருந்தும் எளிதாக அணுகுவதற்கு அபிமானவைக்கு அடிக்கடி பயன்படுத்தப்படும் அடைவுகளை நீங்கள் சேர்க்கலாம்.</string>
    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">கோப்பு திருத்தி</string>
    <!-- Storage analysis -->
    <string name="storage_analysis">சேமிப்பிட பகுப்பாய்வு</string>
    <string name="images">படங்கள்</string>
    <string name="videos">காணொளிகள்</string>
    <string name="audio">ஒலி</string>
    <string name="documents">ஆவணங்கள்</string>
    <string name="downloads">பதிவிறக்கங்கள்</string>
    <string name="archives">காப்பகங்கள்</string>
    <string name="others">மற்றவை</string>
    <string name="storage_free">மீதம்</string>
    <string name="total_storage">மொத்த சேமிப்பிடம்: %s</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">ரூட் அணுகலை இயக்கு</string>
    <string name="press_back_twice">செயலியை வெளியேற இரண்டு முறை பின் அழுத்த கோரு</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Play Store. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">எளிய கோப்பு நிர்வாகி புரோ - கோப்புகளை எளிதாகவும் வேகமாகவும் நிர்வகி</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">உம் தனியுரிமை மற்றும் பாதுகாப்பை மதித்து, விளம்பரங்களின்றி உங்கள் கோப்புகளை நிர்வகிப்பதற்கான எளிய செயலி</string>
    <string name="app_long_description"> அன்றாட பயன்பாட்டிற்கான இலகுரக விரைவான கோப்பு மேலாளர். இது ஒரு பயனுள்ள தேடல் செயல்பாட்டை வழங்குகிறது, நீங்கள் முகப்பு கோப்புறையைத் தனிப்பயனாக்கலாம் மற்றும் விரைவான அணுகலுக்கு விருப்பமான கோப்புறைகளைத் தேர்ந்தெடுக்கலாம். பயன்பாட்டில் பல சக்திவாய்ந்த பாதுகாப்பு தொடர்பான செயல்பாடுகள் உள்ளன, அதாவது கடவுச்சொல்லை மறைத்து வைத்திருக்கும் பொருட்களைப் பாதுகாத்தல், கோப்புகளை நீக்குதல் அல்லது முழு ஆப்ஸும். உங்கள் தரவைத் தனிப்பட்டதாக வைத்திருக்க பேட்டர்ன், பின் அல்லது கைரேகையைப் பயன்படுத்துவதை நீங்கள் தேர்வு செய்யலாம். இந்த நவீன கோப்பு அமைப்பாளர் ரூட் கோப்புகள், SD கார்டுகள் மற்றும் USB சாதனங்களின் வேகமான உலாவலை ஆதரிக்கிறது. உங்கள் உற்பத்தியைத் தக்கவைக்க, இது மறுபெயரிடுதல், நகலெடுத்தல், நகர்த்துதல், நீக்குதல், பகிர்தல் போன்ற அனைத்து நிலையான கோப்பு செயல்பாடுகளையும் கொண்டுள்ளது. சில சேமிப்பகத்தை சேமிக்கவும் இது பயன்படுத்தப்படலாம், ஏனெனில் இது சுருக்கவும் மற்றும் சுருக்கவும் அனுமதிக்கிறது. நீங்கள் விரும்பினால் புதிய கோப்புகள் அல்லது கோப்புறைகளை எளிதாக உருவாக்கலாம். நீங்கள் பல வேறுபட்ட மதிப்புகள் மூலம் வரிசைப்படுத்துவதைத் தேர்ந்தெடுக்கலாம், ஏறுவரிசை மற்றும் இறங்குநிலைக்கு இடையில் மாறலாம் அல்லது கோப்புறை குறிப்பிட்ட வரிசையாக்கத்தைப் பயன்படுத்தலாம். ஒரு சில கிளிக்குகளில், கோப்பு அல்லது கோப்புறை பண்புகளை நீங்கள் சரிபார்க்கலாம், இது கோப்பு அளவு, கடைசியாக மாற்றப்பட்ட தேதி அல்லது உருவாக்கிய தேதி, புகைப்படங்களில் கேமரா மாதிரி போன்ற EXIF மதிப்புகள் போன்ற பல்வேறு புலங்களைக் காட்டுகிறது. கோப்பு அல்லது கோப்புறைகளின் பாதையைப் பெறலாம். விரைவாக, கிளிப்போர்டில் நீண்ட நேரம் அழுத்தி நகலெடுப்பதன் மூலம் எளிதாகத் தேர்ந்தெடுக்கலாம். உங்களுக்குப் பிடித்த பொருட்களை விரைவாக அணுகுவதற்கு, டெஸ்க்டாப் குறுக்குவழிகளை உருவாக்கலாம். ஆவணங்களை அச்சிடுவதற்கும், அவற்றைத் திருத்துவதற்கும் அல்லது ஜூம் சைகைகளைப் பயன்படுத்தி எளிதாகப் படிக்கவும், தேவைப்படும் போதெல்லாம் நீங்கள் பயன்படுத்தக்கூடிய லைட் ஃபைல் எடிட்டரை இது கொண்டுள்ளது. இது மெட்டீரியல் டிசைன் மற்றும் டார்க் தீம் இயல்பாக வருகிறது, எளிதான பயன்பாட்டிற்கு சிறந்த பயனர் அனுபவத்தை வழங்குகிறது. இணைய அணுகல் இல்லாததால் மற்ற பயன்பாடுகளை விட அதிக தனியுரிமை, பாதுகாப்பு மற்றும் நிலைத்தன்மையை உங்களுக்கு வழங்குகிறது. விளம்பரங்கள் அல்லது தேவையற்ற அனுமதிகள் இல்லை. இது முற்றிலும் ஓப்பன்சோர்ஸ், தனிப்பயனாக்கக்கூடிய வண்ணங்களை வழங்குகிறது. <b>எளிய கருவிகளின் முழு தொகுப்பையும் இங்கே பார்க்கவும்:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>எளிய கோப்பு மேலாளர் புரோவின் தனித்தனி இணையதளம்:</b> https://www.simplemobiletools.com/filemanager <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
