<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simpel Filhåndtering</string>
    <string name="app_launcher_name">Filhåndtering</string>
    <string name="press_back_again">Tryk tilbage igen for at afslutte</string>
    <string name="go_to_home_folder">Gå til hjemmemappen</string>
    <string name="set_as_home_folder">Sæt som hjemmemappe</string>
    <string name="home_folder_updated">Hjemmemappe opdateret</string>
    <string name="copy_path">Kopier sti til udklipsholderen</string>
    <string name="path_copied">Sti kopieret</string>
    <string name="select_audio_file">Vælg en lydfil</string>
    <string name="search_folder">Søg i mappe</string>
    <string name="rooted_device_only">Denne funktion virker kun på rootede enheder</string>
    <string name="recents">Seneste</string>
    <string name="show_recents">Vis seneste</string>
    <string name="pdf_viewer">PDF Viewer</string>
    <string name="invert_colors">Invert colors</string>
    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Åbn som</string>
    <string name="text_file">Tekstfil</string>
    <string name="image_file">Billedfil</string>
    <string name="audio_file">Lydfil</string>
    <string name="video_file">Videofil</string>
    <string name="other_file">Anden fil</string>
    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Komprimer</string>
    <string name="decompress">Dekomprimer</string>
    <string name="compress_as">Komprimer som</string>
    <string name="compressing">Komprimerer…</string>
    <string name="decompressing">Dekomprimerer…</string>
    <string name="compression_successful">Komprimeret</string>
    <string name="decompression_successful">Dekomprimeret</string>
    <string name="compressing_failed">Komprimering mislykkedes</string>
    <string name="decompressing_failed">Dekomprimering mislykkedes</string>
    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Håndter favoritter</string>
    <string name="go_to_favorite">Gå til favorit</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Du kan tilføje ofte benyttede mapper til favoritter, så du hurtigt kan finde dem igen.</string>
    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Fileditor</string>
    <!-- Storage analysis -->
    <string name="storage_analysis">Lagersanalyse</string>
    <string name="images">Billeder</string>
    <string name="videos">Videoer</string>
    <string name="audio">Lyd</string>
    <string name="documents">Dokumenter</string>
    <string name="downloads">Downloads</string>
    <string name="archives">Arkiver</string>
    <string name="others">Andre</string>
    <string name="storage_free">fri</string>
    <string name="total_storage">Samlet lagerplads: %s</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Aktiver root-adgang</string>
    <string name="press_back_twice">Kræv to tryk på tilbage for at forlade appen</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Play Store. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple File Manager Pro - Håndter filer nemt og hurtigt</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Nem app til at håndtere dine filer uden reklamer, som respekterer privatliv og sikkerhed</string>
    <string name="app_long_description"> En let og hurtig filhåndtering til daglig brug. Den tilbyder en brugervenlig søgefunktionalitet, du kan også tilpasse hjemmemappen og vælge favoritmapper til hurtig adgang. Appen indeholder flere kraftfulde sikkerhedsrelaterede funktioner, som f.eks. adgangskodebeskyttelse af skjulte elementer, sletning af filer eller hele appen. Du kan vælge mellem at bruge et mønster, en pinkode eller et fingeraftryk for at holde dine data private. Denne moderne filadministrator understøtter hurtig browsing af rodfiler, SD-kort og USB-enheder. For at hjælpe dig med at være produktiv har den naturligvis alle standard filoperationer som omdøbning, kopiering, flytning, sletning, deling osv. Den kan også bruges til at spare noget lagerplads, da den også tillader komprimering og dekomprimering. Du kan nemt oprette nye filer eller mapper, hvis du ønsker det. Du kan naturligvis vælge sortering efter flere forskellige værdier, skifte mellem stigende og faldende eller bruge en mappespecifik sortering. Med få klik kan du også kontrollere fil- eller mappeegenskaber, som viser forskellige felter som f.eks. filstørrelse, dato for sidste ændring eller EXIF-værdier som oprettelsesdato, kameramodel på fotos osv. Hvis du hurtigt vil have fat i en fil eller mappes sti, kan du nemt vælge den ved at trykke længe på den og kopiere den i udklipsholderen. Du kan oprette praktiske genveje på skrivebordet for hurtigt at få adgang til dine foretrukne elementer. Den indeholder en simpel fileditor, som du kan bruge enten til at udskrive dokumenter, redigere dem eller læse let ved hjælp af zoombevægelser, når det er nødvendigt. Den leveres med material design og mørkt tema som standard, giver en fantastisk brugeroplevelse og nem brug. Den manglende internetadgang giver dig mere privatliv, sikkerhed og stabilitet end andre apps. Indeholder ingen annoncer eller unødvendige tilladelser. Den er fuldt opensource, giver tilpassede farver. <b>Tjek hele pakken af Simple Tools her:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Separat websted for Simple File Manager Pro:</b> https://www.simplemobiletools.com/filemanager <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
