<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Απλός Διαχειριστής Αρχείων</string>
    <string name="app_launcher_name">Διαχείριση αρχείων</string>
    <string name="press_back_again">Πατήστε πίσω ξανά για έξοδο</string>
    <string name="go_to_home_folder">Μετάβαση στον αρχικό φάκελο</string>
    <string name="set_as_home_folder">Ορισμός ως αρχικού φακέλου</string>
    <string name="home_folder_updated">Ο Αρχικός φάκελος ενημερώθηκε</string>
    <string name="copy_path">Αντιγραφή διαδρομής στο πρόχειρο</string>
    <string name="path_copied">Η διαδρομή αντιγράφηκε</string>
    <string name="select_audio_file">Επιλέξτε ένα αρχείο ήχου</string>
    <string name="search_folder">Αναζήτηση φακέλου</string>
    <string name="rooted_device_only">Αυτό το χαρακτηριστικό λειτουργεί μόνο σε συσκευές με πρόσβαση στον ριζικό κατάλογο.</string>
    <string name="recents">Πρόσφατα</string>
    <string name="show_recents">Εμφάνιση προσφάτων</string>

    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Άνοιγμα ως</string>
    <string name="text_file">Αρχείο Κειμένου</string>
    <string name="image_file">Αρχείο Εικόνας</string>
    <string name="audio_file">Αρχείο Ήχου</string>
    <string name="video_file">Αρχείο Βίντεο</string>
    <string name="other_file">Άλλο τύπο</string>

    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Συμπίεση</string>
    <string name="decompress">Αποσυμπίεση</string>
    <string name="compress_as">Συμπίεση ως</string>
    <string name="compressing">Συμπιέζεται…</string>
    <string name="decompressing">Αποσυμπιέζεται…</string>
    <string name="compression_successful">Η Συμπίεση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="decompression_successful">Η Αποσυμπίεση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="compressing_failed">Σφάλμα Συμπίεσης</string>
    <string name="decompressing_failed">Σφάλμα Αποσυμπίεσης</string>

    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Διαχείριση Αγαπημένων</string>
    <string name="go_to_favorite">Μετάβαση στα Αγαπημένα</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Μπορείτε να προσθέσετε φακέλους που χρησιμοποιούνται συχνά στα Αγαπημένα για εύκολη πρόσβαση από οπουδήποτε.</string>

    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Επεξεργαστής αρχείων</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Ενεργοποιήστε την πρόσβαση ριζικού καταλόγου</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Play Store. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Απλός Διαχειριστής Αρχείων Pro - Εύκολη διαχείριση</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Διαχείριση των αρχείων σας χωρίς διαφημίσεις, σεβόμενη απόρρητο &amp; ασφάλεια σας</string>
    <string name="app_long_description">
        Ένας ελαφρύς γρήγορος διαχειριστής αρχείων για καθημερινή χρήση. Προσφέρει χρήσιμη λειτουργία αναζήτησης, μπορείτε επίσης να προσαρμόσετε τον αρχικό φάκελο και να επιλέξετε αγαπημένους φακέλους για γρήγορη πρόσβαση.

        Η εφαρμογή περιέχει πολλές ισχυρές λειτουργίες που σχετίζονται με την ασφάλεια, όπως προστασία με κωδικό πρόσβασης κρυφών στοιχείων, διαγραφή αρχείων ή ολόκληρη την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε μεταξύ της χρήσης μοτίβου, αριθμού ή δακτυλικού αποτυπώματος για την προστασία των δεδομένων σας.

        Αυτός ο σύγχρονος διαχειριστής αρχείων υποστηρίζει γρήγορη περιήγηση αρχείων root, καρτών SD και συσκευών USB.

        Για να διατηρήσετε την παραγωγικότητά σας, προφανώς διαθέτει όλες τις τυπικές λειτουργίες αρχείων, όπως μετονομασία, αντιγραφή, μετακίνηση, διαγραφή, κοινή χρήση κλπ. Μπορεί επίσης να χρησιμοποιηθεί για την εξοικονόμηση χώρου αποθήκευσης, καθώς επιτρέπει τη συμπίεση και την αποσυμπίεση επίσης. Μπορείτε εύκολα να δημιουργήσετε νέα αρχεία ή φακέλους, αν το επιθυμείτε.

        Μπορείτε προφανώς να επιλέξετε την ταξινόμησΓια να αποκτήσετε γρήγορα μια διαδρομή αρχείου ή φακέλων, μπορείτε να την επιλέξετε εύκολα πατώντας και αντιγράφοντάς το στο πρόχειρο.η με πολλαπλές διαφορετικές τιμές, να αλλάξετε μεταξύ αύξουσας και φθίνουσας, ή να χρησιμοποιήσετε μια ταξινόμηση συγκεκριμένων φακέλων.

        Με μερικά μόνο κλικ μπορείτε επίσης να ελέγξετε τις ιδιότητες των αρχείων ή των φακέλων, τα οποία εμφανίζουν διάφορα πεδία όπως το μέγεθος του αρχείου, την ημερομηνία της τελευταίας τροποποίησης ή τις τιμές EXIF, όπως η ημερομηνία δημιουργίας, το μοντέλο φωτογραφικών μηχανών σε φωτογραφίες κ.λπ.

        Για να αποκτήσετε γρήγορα μια διαδρομή αρχείου ή φακέλων, μπορείτε να την επιλέξετε εύκολα πατώντας και αντιγράφοντάς το στο πρόχειρο.

        Μπορείτε να δημιουργήσετε εύκολα συντομεύσεις στην αρχική οθόνη για γρήγορη πρόσβαση στα αγαπημένα σας αντικείμενα.

        Περιέχει έναν ελαφρύ επεξεργαστή αρχείων που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε είτε για την εκτύπωση εγγράφων, την επεξεργασία τους είτε για εύκολη ανάγνωση με τη χρήση ζουμ, όποτε χρειάζεται.

        Διατίθεται με σχεδίαση υλικού και σκούρο θέμα από προεπιλογή, παρέχει εξαιρετική εμπειρία χρήστη για εύκολη χρήση. Η έλλειψη πρόσβασης στο διαδίκτυο σάς παρέχει περισσότερο απόρρητο, ασφάλεια και σταθερότητα από ό,τι άλλες εφαρμογές.

        Δεν περιέχει διαφημίσεις ή περιττά δικαιώματα. Έιναι όλη ανοιχτού κώδικα και παρέχει προσαρμόσιμα χρώματα για την εφαρμογή.

        <b>Δείτε την πλήρη σειρά των Απλών Εργαλείων εδώ:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Αποκλειστική ιστοσελίδα του Απλού Διαχείριστη Αρχείων Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/filemanager

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
