<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Schlichter Dateimanager</string>
    <string name="app_launcher_name">Dateimanager</string>
    <string name="press_back_again">Drücke erneut zum Schließen</string>
    <string name="go_to_home_folder">Gehe zum Start-Verzeichnis</string>
    <string name="set_as_home_folder">Als Start-Verzeichnis setzen</string>
    <string name="home_folder_updated">Start-Verzeichnis aktualisiert</string>
    <string name="copy_path">Kopiere Pfad in die Zwischenablage</string>
    <string name="path_copied">Pfad kopiert</string>
    <string name="select_audio_file">Bitte wähle eine Audiodatei aus.</string>
    <string name="search_folder">Ordner suchen</string>
    <string name="rooted_device_only">Dies kann nur auf gerooteten Geräten durchgeführt werden.</string>
    <string name="recents">Neueste</string>
    <string name="show_recents">Zeige die Neuesten</string>

    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Öffnen als</string>
    <string name="text_file">Text-Datei</string>
    <string name="image_file">Bild-Datei</string>
    <string name="audio_file">Audio-Datei</string>
    <string name="video_file">Video-Datei</string>
    <string name="other_file">Anderer Dateityp</string>

    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Komprimieren</string>
    <string name="decompress">Entpacken</string>
    <string name="compress_as">Komprimieren als</string>
    <string name="compressing">Komprimiere…</string>
    <string name="decompressing">Entpacke…</string>
    <string name="compression_successful">Komprimieren erfolgreich.</string>
    <string name="decompression_successful">Entpacken erfolgreich.</string>
    <string name="compressing_failed">Komprimieren fehlgeschlagen.</string>
    <string name="decompressing_failed">Entpacken fehlgeschlagen.</string>

    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Verwalte Favoriten</string>
    <string name="go_to_favorite">Gehe zu Favoriten</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Du kannst häufig benutzte Ordner für einen einfacheren Zugriff zu den Favoriten hinzufügen</string>

    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Dateieditor</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Root-Zugriff erlauben</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple File Manager Pro - Manage files easy &amp; fast</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Easy app for managing your files without ads, respecting your privacy &amp; security</string>
    <string name="app_long_description">
        Ein leichter, schneller Dateimanager für den täglichen Gebrauch. Es bietet eine nützliche Suchfunktion; zudem kannst du den Home-Ordner anpassen und Lieblingsordner für den schnellen Zugriff konfigurieren.

        Die App beinhaltet mehrere leistungsstarke Sicherheitsfunktionen: z.B. kann sie versteckte Dateien, die ganze App und Dateilöschung &amp; -verschiebung mit einem Passswort schützen. Du kannst zwischen einem Muster, einer Pin oder Fingerabdruck wählen, um deine Daten privat zu halten.

        Dieser moderne Datei-Organisierer unterstützt das schnelle Durchsuchen von Root-Dateien, SD-Karten und USB-Geräten.

        Damit sie produktiv bleiben, sind offensichtlich alle standard Dateioperationen wie umbenennen, kopieren, verschieben, löschen, teilen usw. vorhanden. Speicherplatz kann auch gespart werden, da die App Dateien komprimieren und dekomprimieren kann. Wenn du möchtest, kannst du ganz leicht neue Dateien und Ordner erstellen.

        Offensichtlich kannst du anhand verschiedener Werte sortieren, beispielsweise aufsteigend und absteigend. Du kannst auch für einen bestimmten Ordner eine bestimmte Sortierreihenfolge auswählen.

        Mit wenigen Klicks kannst du ebenso die Datei- und Ordnereigenschaften überprüfen, indem verschiedene Felder wie Dateigröße, Datum der letzten Bearbeitung, EXIF Daten wie das Erstelldatum, Kameramodel bei Fotos usw. angezeigt werden.

        Den Datei- und Ordnerpfad kannst du schnel und bequem durch langes Drücken in die Zwischenablage kopieren.

        Um schnell auf deine Lieblingsdateien zugreifen zu können, kannst du praktische Desktop-Verknüpfungen erstellen.

        Ein einfacher Datei-Editor ist vorhanden, mit dem Dokumente gedruckt, editiert und gelesen werden können, wann immer es notwendig ist - auch Zoom-Gesten sind vorhanden.

        Es kommt standardmäßig mit material design und Dunkelmodus, um eine großartige Nutzererfahrung und leichte Nutzung zu ermöglichen. Da die App keinen Internetzugriff hat, bietet sie mehr Datenschutz, Sicherheit und Stabilität als andere Apps.

        Beinhaltet keine Werbung oder unnötige Berechtigungen. Sie ist komplett Open Source, alle verwendeten Farben sind anpassbar.

        <b>Entdecke die gesamte Serie an schlichten Apps hier:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Standalone Webseite von Simple File Manager Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/filemanager

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
