<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Semplice Gestore di file</string>
    <string name="app_launcher_name">Gestore di file</string>
    <string name="press_back_again">Premi di nuovo indietro per uscire</string>
    <string name="go_to_home_folder">Vai alla cartella casa</string>
    <string name="set_as_home_folder">Imposta come cartella casa</string>
    <string name="home_folder_updated">Cartella casa aggiornata</string>
    <string name="copy_path">Copia il percorso negli appunti</string>
    <string name="path_copied">Percorso copiato</string>
    <string name="select_audio_file">Seleziona un file audio</string>
    <string name="search_folder">Cerca cartella</string>
    <string name="rooted_device_only">Questa operazione funziona solo nei dispositivi con permessi di root</string>
    <string name="recents">Recents</string>
    <string name="show_recents">Show recents</string>

    <!-- Open as -->
    <string name="open_as">Apri come</string>
    <string name="text_file">File di testo</string>
    <string name="image_file">File immagine</string>
    <string name="audio_file">File audio</string>
    <string name="video_file">File video</string>
    <string name="other_file">Altro</string>

    <!-- Compression -->
    <string name="compress">Comprimi</string>
    <string name="decompress">Decomprimi</string>
    <string name="compress_as">Comprimi come</string>
    <string name="compressing">Compressione…</string>
    <string name="decompressing">Decompressione…</string>
    <string name="compression_successful">Compressione completata</string>
    <string name="decompression_successful">Decompressione completata</string>
    <string name="compressing_failed">Impossibile comprimere</string>
    <string name="decompressing_failed">Impossibile decomprimere</string>

    <!-- Favorites -->
    <string name="manage_favorites">Gestisci i preferiti</string>
    <string name="go_to_favorite">Vai al preferito</string>
    <string name="favorites_activity_placeholder">Si possono aggiungere le cartelle usate frequentemente ai preferiti, per un rapido accesso da qualsiasi posizione.</string>

    <!-- File Editor -->
    <string name="file_editor">Editor dei file</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="enable_root_access">Abilita accesso root</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Semplice Gestore di file Pro - Facile e veloce</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Semplice app per gestire file senza pubblicità, rispetta privacy e sicurezza</string>
    <string name="app_long_description">
        Un gestore di file leggero e veloce per l\'utilizzo quotidiano. Offre funzionalità di ricerca, puoi personalizzare la cartella home e selezionare le cartelle preferite per un accesso rapido.

        L\'app contiene diverse funzioni di sicurezza robuste, come la protezione con password per file nascosti, per l\'intera app o per l\'eliminazione di file. Puoi scegliere se usare una sequenza, un pin o l\'impronta per mantenere privati i dati.

        Questo organizzatore di file moderno supporta l\'accesso ai file di root, alle schede SD e ai dispositivi USB.

        Per la tua produttività, ovviamente ha tutte le operazioni standard di rinominazione, copia, spostamento, eliminazione, condivisione ecc. Può anche essere usato per risparmiare spazio, consentendo la compressione e la decompressione. Puoi creare facilmente nuovi file o cartelle quando vuoi.

        Puoi ovviamente ordinare in diversi modi, cambiare tra crescente o decrescente, o usare un ordinamento specifico per cartella.

        Con pochi clic puoi controllare le proprietà di file e cartelle, che mostrano voci come la dimensione, data o l\'ultima modifica, o valori EXIF come la data di creazione, modello della fotocamera per le foto ecc.

        Per raggiungere il percorso di un file o cartella in modo rapido, puoi selezionarlo facilmente tenendolo premuto e copiandolo negli appunti.

        Puoi creare utili scorciatoie per accedere velocemente ai tuoi elementi preferiti.

        Contiene un editor di file leggero che puoi usare per stampare documenti, modificarli o leggerli anche ingrandendoli, se necessario.

        Progettato con material design, offre anche un tema scuro, per una migliore esperienza utente e un facile utilizzo. La mancanza dell\'accesso a internet ti dà maggiore privacy, sicurezza e stabilità rispetto ad altre app.

        L\'applicazione non contiene pubblicità o permessi non necessari; è completamente opensource e la si può personalizzare con i propri colori preferiti.

        <b>Controlla l\'intera raccolta di Strumenti Semplici qui:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Sito internet di Semplice Gestore di file Pro:</b>
        https://www.simplemobiletools.com/filemanager

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
